
                      Muy buena , una obra maestra . Otro punto de vista sobre la guerra vista desde de dentro de como vivieron los alemanes de a pie la guerra q ellos no pidieron
        
            